點睇情侶之間嘅坦白程度

頭先嗌交 男朋友先無啦啦話 原來前排佢feel到有女同事對佢有好感，但一路都無同我提過
佢話係因為唔當係咩一回事所以先無提起

但我好介意 覺得發生呢d事點解唔同我講

分手囉 屌你老母

我都會好介意
男人係咁 驚麻煩唔想搞咁多嘢
所以多一事不如少一事 就算

好睇你平時易唔易呷醋 同埋對呢啲野敏唔敏感
是但中一樣我都唔會講 自己擋咗佢算 冇野搵野黎搞咩

因為講唔講都死 收皮啦

太坦白又驚對方聽完唔舒服
收收埋埋又覺得呃緊對方咁
點都死

呢個post真係見到曬男人同女人嘅分別
講真 你點知你誠實啲咁講出嚟女朋友會唔會嬲
但隱瞞左肯定會嬲或者係嬲過你冇講
唔講件事之後女朋友知道咗其實好hurt

講咁多做乜，上床捐款返獲好過啦

搞返獲

個個巴都話唔講好過講
但想講係女仔角度絕對唔係，有咩講左先，點都好過之後先知
你一唔係即時講，個女仔反而仲會疑神疑鬼，會好介懷
反而有咩即講，個女仔係會擔心，但係都會偏信你（其實講完哄多幾句，承諾真係唔會理佢，驚你之後先知件事仲不安，想比多啲安全感你）
咁樣一定好過後知

點解要講
又唔係佢對個女同事有好感

講唔講都麻撚煩

得罪講句 仆你個街女同事對我有好感

我講比你知 仲要我哄你

我做錯事就話哄姐 依加係發生咩事

所以男人唔同女人講 你地都有份造成

大佬又要哄你 一陣哄唔好又嬲點算

講撚完你又咪一日疑神疑鬼 攞黎煩

講又點唔講又點？

影響到d乜野實際行動？

認真咁諗一諗
其實好小事

講埋比你聽咪算係咁
有野就暪住你啦

講得出來好大可能無好感 有嗰啲點會講
所以就算佢講都係無用

講還講 點解要氹你

都唔係坦唔坦白既問題，係人地想唔想講既問題wor ching

與其點睇坦白程度，不如睇過你地既信任程度去到邊好過啦又唔係唔講，只係過左一段時間講姐，每個人既處理方法本身就唔同㗎啦，都唔好講男女，咁都唔理解，你覺得咁樣做係合理，但係唔代表你既做法係世界標榜既既定處理方法黎㗎嘛。

再者，你信得過條仔，你洗乜吓吓考慮坦唔坦白依個問題姐...你同佢拍得拖，你唔係唔信任對方下話？即係你會同一個你唔信任既人拍拖？更何況人到自然到㗎啦，你可以做到d咩呢？佢要出軌自然就會出㗎啦，你要做既唔係擔心佢會做依樣嘢，而係當佢真係做左既時候，直接分手，完。

啲女同事整早餐同約我出街，我都係照直同女朋友講同佢講完又好嬲咁話番我

巴打講得啱 啲女人就係抱住呢啲弱智心態

講乜鬼
呢D過佐就冇人記得既事
根本冇需要刻意去交代
除非個男既都想同女同事玩曖昧啫
否則根本唔存在“女友事後自己發現”

BTW，點解女人會想男人所有野100%誠實通報？
我都幾肯定若果男人真係咁做，段關係唔會玩得長

本來拍拖就係會大家哄下大家
如果講得都係想佢知左先，驚佢之後知唔開心，咁講多幾句，講清楚啲，係唔係女仔有安全感啲，你之後都唔洗咁煩
你未當唔係哄，係講清楚啲，將點解講比你知嘅心路歷程講埋
唔明做咩咁激動，可能對對情侶相處方式唔同，但呢個心態（唔鐘意後知）應該好多女仔都係咁

咁係我無諗過呢個情況
但係都係果句，如果之後先知一定更不安，唔講就要保證佢之後都唔會知

點解女人會想男人所有野100%誠實通報？
我都幾肯定若果男人真係咁做，段關係唔會玩得
點解咁講？想知

每個人都會有陰暗面
你老豆都唔會100%向你老母通報啦
先生得你出

主要係因為現實係好殘酷
其實男人講好多氹你既說話通常本身已經係一個個大話（當然調轉講，女人都一樣啦）

你幻想下若果100%誠實通報，個男人係會同你講呢D野：
“我今日想打飛機多過同你上床”
“我啱啱係街見到條女好正好大波”
“情人節要同你出去食飯好肉赤”
“拍拖拍耐佐好悶”

可能個表達方法會好D既
但本身好多事實要巨細無遺咁講出來，已經唔係咁易接受
做人既野，大家都係呃呃氹氹啫
我覺得你要確保自己接受到個事實，先好去揭開副牌，否則出於好奇乜都想知，辛苦既係自己
下下講到白，做人好冇癮

一講完之後，包保條女日日都疑住你返工果陣，女同事日日發功溝你，特別如果佢自己偏自卑，覺得比唔上女同事既話，真係有排煩

諗起之前日本好似有套短劇，講個主角意外之後變到可以聽到人地內心既說話，結果黑暗到個主角情緒崩潰

女人：
無野既要先講比我知 備案
有野既反而唔好講 殘酷既事實唔知好過知

男人：
無野既唔好講 費事煩
有野既更加唔好講 更加煩

White lies 都ok

類似啦
唔好俾自己既好奇心害死
好多野對方肯花心機精神去暪/呃(或者叫氹啦)你
而件事又無傷大雅既，咪由佢囉

你地d女人邊度會信

明知聽完唔開心都係會想知 人就係咁犯賤架啦
不過我都覺得一係你永遠唔好俾我發現
如果唔係 事後先知道其實會衝擊過當下知道
可能本身件事唔係咩大事
但會加埋 "點解你當時唔話我知" 呢一點 仲撚煩

樓主講緊想知嘅係佢男朋友同其他人關係
而唔係呢啲內心世界
呢啲兩回事啦
內心諗嘅嘢當然可以唔講去避免啲傷害

咪係
咁叻唔講咪唔好俾我有任何途徑知道

其實佢講俾你聽 都有目的
想你知道佢有吸引力 有market 唔係無咗你唔得

講完你會咩反應先

我想話

咁依家佢咪同你講咗囉
起碼佢唔係上咗床先同你講

如果佢兩個無嘢發生
Day1講同第N day先講有咩分別？

我係佢我都唔會講
你睇你而家咩反應

如果件事唔係佢有女仔溝
而只不過係佢工作上有問題
可能同同事唔夾之類
佢又係一段時間之後先同你講
問心你會唔會介意？
一定唔會囉

你而家一定介意佢有人對佢有意
多於佢遲咗同你講

女同事對自己有好感成日發生㗎喇
講俾你聽咪令你擔心
除非辭職

Agger

D女真係痴撚線 人地對我有Feel呀 唔係我想出去溝女呀 如果講完你可以當若無其事我一定講 但事實係唔會丫嘛

我點解要拿屎上身俾你發肥4之後我仲要哂心機精神去氹你 你話兩個人正常相處搞下情趣氹就冇所謂 宜家唔係情趣 係情緒呢

我唔講 冇人知 冇人唔開心 冇人辛苦 錯係邊?

講完 就算氹完 我都會記得 會介意
我寧願唔知

我就係啲無安全感既人
最極端既我會check電話check佢online time
接佢放工 起條女底 起晒佢fb ig

老實講我都頂唔順自己
日日疑神疑鬼 好攰
所以都係唔好拍拖最好

所以咪要一世唔講囉

Agger
另外好鐘意你講情緒同情趣兩個字

有啲人唔知係咪M底
會覺得嗌交係情趣

講得出黎先唔洗介意
收收埋埋比你發現依啲先仆街

個男仔唔啱啦 應該唔講

同你講
你咪又係煩鳩佢
就好似依家咁你個心都過唔到

要求人坦白之前
先問自己係咪一個會懲罰坦白既人既人先

你係足夠信任佢 佢同你講完
大家都冇事係開心既傾下笑下既話
慢慢佢就會識同你坦白
因為對你坦白唔會為佢自己製造麻煩

係講岀黎真係揾黎搞

On9 女朋友知可能會嬲 唔知就一定唔會嬲

D女梗係情趣啦 小小事發到大一大 再等你氹佢呀 S底呀ching

女人講野都好信

好簡單，死都唔好講
除非你知自己柒柒下遲早爆煲就，咁就早早備案喇

男友同你講頭先有條女好撚大波好想揸
你係咪可以當無野

個point係
如果要我賭你知道咗會唔會發脾氣要唔要我氹，or氹唔氹得返
咁不如我賭你我唔講你永遠唔會知算

感情問題，分手台一律建議分手

無端端個責任去左自己度 老閪都唔講啦

氹

最好有咩收埋唔好講
但前提係你有信心瞞到我一世
如果瞞唔到
唔該醒醒定定同我做好自己本分
唔好搞三搞四
要玩就聰明啲
蠢既我就勸你唔好搞咁多野

照講囉
如果女朋友咁都要嬲
咁就分手算了

ageer
發現講大話就玩撚完

諗唔明點解會有人鍾意有婦之夫/有夫之婦？
破壞人感情真係好咩
你男朋友feel到 即係條女都好進取啦？
想做第三者好爽咩

成世都唔知就成世都少樣野煩

一係即刻講
一係永遠都唔好講

一定知你有女/仔咩?

試過有女同事整野我食同約我單獨出去，我都想同女朋友講，可惜...

利申單身

冇啦啦捉蟲入屋

成班手都未拖過既毒撚係到討論感情問題

唔會 唔講乜事都冇

講左先會介意

唔講發現左一定好心噏 梗係第一時間備左案先

咁師兄我想問下
如果有個女仔同個男嘅表白
係咪男人係呢2個situation下都唔會講
1）個女係痴線eg佢拎住紮花係佢公司門口同佢示愛，再大叫xxx我好愛你你同我結婚啦
2）個女係正常人，面對面同個男嘅表白，佢係鐘意個男嘅

我係女，我有時會覺得男會係第1個情境度同翻另一半講：「我今日撞到個痴線嘅女點點點」，但第2個情境佢地就唔會講
其實男人係咪都真係咁諗？

俾我會講，因為我都想佢會同我講

刺激感
就係個種屬實人地既但係你都可以搞既快感
同偷野搶野差唔多

如果係男人, 都係度講要坦白個啲就真係未拍過拖

1) 真係太痴線, 講出黎當笑話無問題
2) 驚女人亂諗野, 唔提好撚過提
重點係: 女人係可以借題發揮spin去問你其他問題或者無啦啦嬲, 跟手要你氹返轉頭

支持唔講個啲
根本唔識拍拖
公司有女仔對你有好感
根本係你平時係公司唔透露感情狀況
有時講下放工接女友，星期六日陪咗女友
講少少，公司啲人已經知你拍緊拖
唔講個啲，根本想扮單身同人flirt下
係女友都會灰都會失望
個種男人根本無尊重過自己女友

如果明知你有女友
啲女照痴，都唔方好女仔
見人條件好就唔介意搶
搶得你返黎，遲早俾帽你
無尊重人，無尊重自己
呢種情況更加要備案啦
你一心想食下散餐咪想無人知自己拍拖

呢個根本係有冇尊重女友問題
怕煩只係你掩飾想左右逢源
同女人收兵一樣道理

自己發現反而唔介意
佢主動同你講就介意

究竟咩邏輯？

佢唔講你仲死呀
咁都唔ok就分手啦

我都係咁

追同有好感兩回事黎

呢個post睇得出男女分別
女人就係連你幾時柯屎都想知
最好就裝個cam係男人個腦到 每一秒諗乜都要知
但男人覺得解決到，甚至好小事，根本唔需要交代

關咩事 而家返工一定要提自己私人野?

你都戇鳩嘅 你係唔係好少同女人拍拖？
當然我認為亦都有好多好理性嘅女仔存在
但有啲真係煩起上嚟真係可以好煩
就算係呢件事上面你冇做任何野 純粹個女仔主動埋嚟
跟住你話俾佢聽 佢都可以FF你一定係有做咗啲嘢令到佢誤會 或者係你有溝佢 或者係你有主動搵佢
跟住佢就會無限放大再嬲鳩左你
到時你又要氹番佢
所以坦白話俾佢聽之前 你真係要好清楚知道你女朋友聽完會有咩後果你先好講

係咁依，講下自己有女朋友有咩問題？
同你結咗婚未，有冇小朋友有乜分別
你返工唔洗社交？
正正常常返工，點樣會吸引到女仔
咪得一個情況，咪就係人地以為你單身
你咁介意人地見你有女朋友？
你意慾何為？

你只不過同女友平時都溝通唔黎
一齊時只係想開心甜蜜
有冇經歷過困難？
呢個唔係氹唔氹問題
係你了唔了解女友問題
講一樣野，女友都可以唔開心
你應該要檢討你地既信任度

哈哈
所以話男人其實好醒
識得多一事不如少一事

Anyway女人係好鐘意借題發揮

係

但最on9 係有時男人講完 d女人又唔信 一係就唔開心之後要你哄

呢個就係男同女的分別

啱既 坦白講呢啲嘢全部源於唔信任
只不過有時佢哋借題發揮同無限FF 會產生好多不必要嘅麻煩

癡撚線 有女仔對自己有好感就一定係自己有問題 扮單身 咩邏輯
我自己就係返工唔social果種人
我相信大把人同我一樣
唔講自己私人野唔係想扮單身
係唔鐘意比人八卦我既私人生活
尤其公司咁多八婆
所以我亦從來唔會問人地既私人野
照你咁講 你又係咪知道哂全公司所有同事既感情狀況?

一句講哂
總之就係男人錯

咪就係 公司d女人特別八卦
講完之後全世界都知

其實好現實嘅問題
講完就成日凝住
然後就日日問住唒
嚴重嘅就叫條仔轉工
咁點解決
講完大家都唔好受

相反你係有安全感嘅都唔會介意呢樣嘢
我唯一同情樓主嘅係點解條仔會喺鬧交嗰陣爆呢樣嘢出黎

男人唔偷食證明冇吸引力
係賤種
係廢物
只有垃圾先至吸引唔到女人

咁你有冇女仔對你有好感？
你無，姐係無問題
樓主男友有啊，多多少少男友本身就有責任
依家通報完，再同女友講
我會係公司透露下自己有女友
好難咩？

主動通報，個主導權係你度
你自己控制都易啲，傻先知日等夜等
有能力咪瞞一世，問題係樓主男人無呢個能力

個個啲危機處理都咁撚柒
遇事淨係識縮
未出事就當無事

識做，咩事都可以化危為機
一味逃避，咪一世俾女友食住

咁樓主又幾時有講過佢男朋友隱瞞感情狀況?
你一開始就已經假設左一定係男方既錯
呢種思維就係男仔好多野都唔主動提起既原因

除左call g
我係無野保留咁坦白

但係成日都有女仔對我有好感
唔通次次講咩

唔撚講

屌咁生得靚仔啲未好撚唔得閒
同樣地有狗公埋身又洗唔洗即時講吖？
要幾無自信先會咁諗嘢lol

個女仔點解會對樓主男友有好感先？
有隱瞞感情狀況，姐係男友平時做法唔完善
當知道有女仔有好感咪通報
之後公司提女友，減少同樣事情發生囉
冇隱瞞感情狀況，姐係個女仔有心搶男友
更要通報啦，一陣個女仔做咩小動作
你點解話？

從來都唔係對錯之分
係你有冇心經營呢段關係
有冇去增進大家信任度，一齊成長
邊個對邊個錯只係你想減少責任既藉口
想企係高地指指點點姐

啱嫁la，迫多啲，嗌多啲交，咪快啲分手攞。
最基本信任都無，學咩人拍拖？重係到長篇大論。
香港真係太多痴線西，恐怖情人。

exact7ly
應該係知道自己條件差，咪驚囉

癡媽筋 講左比你聽仲洗番工
條仔一番到去你就會諗女同事會唔會出招
男朋友把唔把持得住
影響到你自己心情 你會成日發脾氣
最後好快散

我男朋友會怪我唔講

好撚癲喎大佬 有人對我有好感我都有責任？

唔易嬲唔洗成日氹既話，一定有咩講咩

乜鬼狗屎垃圾野都要講咪好撚忙咁大個人自己識handle㗎啦

都唔同情況樓主話個女方對佢有好感，你呢個情況擺到明係你條仔落搭

利申：我係男人
同女友拍拖8年，雙方都仲係熱戀期咁
嗌交總會有，不過唔會係因為第三者
覺得第三者係分手最大原因
因為你已經唔愛對方
如果只係兩個人既事，無野唔可能解決

當然唔係咁多人有耐心去經營長久關係
好多時，男人對條女食過就算

佢嬲你最後變成你嬲佢，你嬲佢佢就要氹返你，咁你講出黎到最後佢嬲都無謂，但係佢講出黎你就嬲到仆街，咁做乜要講呀

應該係 除非唔係
btw 利申 絲

大佬，你唔知咪無責任
你知道咪要處理
有幾複雜
你唔想處理咪拖
到出事個日唔好怨
件事就一定雙倍惡化

女人既邏輯：
有野=唔好講 唔想知
引申落去
唔講=有野

保持透明度好重要
好過佢收埋唔講
講得 就最後揀咗你
嬲一陣好啦

的確 要男人有耐心同擺時間落經營段關係到 唔係個個男人都做到

長痛不如短痛 聽過未
唔係叫你分手
係一早同你講咗 一日仲喺間公司就疑神疑鬼俾你煩
咁我事後先同你講俾你煩一陣咪算

同樣我都會怪我男朋友唔話我知

我嘅角度係一係你就直接同我講
一係唔好俾我知

好感咋嘛 好感容乜易有 又唔係鐘意你條仔 唔洗咁介意嘅

可能我作死心態，成日有野呃住條女自己都唔開心，所以最後都係諗住最懷打算然後同佢開心見誠，雖然都係要比人打同比人恐嚇要飛，但對得住自己吧，最後冇事咪當再認識下自己同對方囉～～

利申：同女友共用ac

情人如若很好奇
要有被我嚇怕我準備
試問誰可 潔白無比

主動同你講咪又係死 主動講先唔通你就唔會唔開心唔會呷醋咩
正常都唔會無野搵野黎搞

真實既殘忍同善意既謊言
睇你接受到邊樣

唔講就話做咩瞞住佢，係咪唔鍾意佢

人地對佢有好感關佢乜事
又唔係佢對人有

唔通我一個月有幾條友對我有好感要下下都匯報？
情況就同今日食飯同過幾丁友同枱咁，其實都係路人嚟

唔知你男朋友動機係乜
但正常講既誘因都唔會有因為係人地有野，無人控制到

唔講即係引人懷疑啫 係咪想私下同d女搞埋一齊啫 肯講之後再識避嫌嘅話 根本就係會增加信任

你既邏輯基本上啱一半不過都係果句，要唔要出軌，另一方係控制唔到，唔係話一句提醒，一個發脾氣，或者一個知字就可以減低發生既可能性，因為出軌依個舉動只係出軌方單方面控制，你無得參與其中，前因後果既嘢就除外。

in你個case的話，你個ex根本上就係欺騙緊你，由佢講出佢地只係fd依一句說話既時候佢已經講緊大話，如果佢係對條女無嘢既佢點會一味俾人話佢同條女行得close，行為上既嘢係好直接既表達，做到出面出到俾人睇到，即係話條仔響條女面前根本已經欲罷不能。

而你成個過程只係一個被動，信任係情侶之間一個連接，一個基礎黎，你話你信，但係信又點，都阻止唔到，係呀，啱呀，你係阻止唔到㗎，但係你已經完成左你既使命你知嗎？你已經對依段感情做出信任既依一步，u done ur job㗎啦，咁接落黎就係睇另一半既做化，睇佢點做再黎判斷佢係咪仲愛你。
成件事上面，如果對方真係出軌了，咁唯一你要檢討既嘢就係打從一開始你就睇錯左條仔先會同佢一齊，或者咁講啦，錯與對無絕對，邊個唔想搵個自己認為the best既係咪？愛情其實好簡單，大家做好自己既本分，自然就好恩愛，唔需要叉隻腳落對方身上去處理。

重點唔是有冇人對自己另一半有興趣，係佢點handle
如果識保持距離/拒絕，講唔講都冇乜所謂，因為唔會有影響

但係好煩喎 你要花費更多時間解釋 氹你 同令多疑嘅人信你
只要問到新武屎佢根本入你唔到

哈哈
但男人會同佢d兄弟講曬1&2
佢地淨係唔同女嘅講

總結都講埋啦，就係搵一個會守到自己本分既人結伴終生，好多人其實連自己都唔知自己做唔做到㗎，有d嘢一日味發生，一日味遇到，都唔會知自己會唔會，係咪？所以唯有就係睇你個眼光夠唔夠好。我自問都唔會承諾或者講自己日後唔會出軌，因為變數實在太大，太多嘢你知自己係味接觸過，太多誘惑，太多新鮮感，我一個23歲人仔經歷過d咩姐係咪？所以，邊d人同你講佢「唔會」依d自大既說話，你就要小心，你睇佢係自大天真呀，定係像風一樣的玩家，好聽既說話從來都係危險㗎

咁咪之後比人發現你隱瞞 然後唔信你 令你之後要花更長時間黎說服條女你無諗住出軌 或者導致分手

你覺唔覺點解你認為隱瞞就一定係有野對你唔住 唔係諗下點解唔係對你唔住但都要隱瞞
根本你地個mindset就係中意有罪推定
搞到人煩自己又煩
最後仲要將錯誤推比對方

我覺得對方對個女同事冇感覺先會同你講呢啲野

講比你聽你又做得d咩，打個女同事一身？定係屌鳩你條仔？

乜柒都講
仲比佢得閒冇事玩tinder heymandi釣狗公
見到好笑 短撚佢會開黎比我睇
只會傾唔會比人約

你啲女人明知其他男仔鍾意自己
咪一樣同條仔講：無嘢咖 朋友嚟咋嘛
依家女同事同佢有好感都要報俾你聽？
又唔係佢對女同事有好感

坦白好啲，大前提係真係冇上過

男人係咁架
我男朋友叫完雞都係俾我發現先肯認自己問過價（話自己無真係叫）

我會問佢：有冇女同事吼住你呀？
佢：點會有 個個3字頭
我：熟女
佢
不過我只係想借啲意笑佢好有market

多謝你咁俾心機同我分析
其實都係 經歷咗咁多煩嘢 令我都唔想煩唔想再因為呢啲嗌交
搵過第個都好嘅

每個人都有自己既秘密
明知自己接受唔到就唔好問
問完唔開心又係度喊

所以係咪唔好信人講嘅好聽說話？咁咪變咗唔信任？

我習慣都會講

會講埋 點算呀 男朋友要比人搶走啦🥺
嬲既會講 做咩咁嬲呀!係咪我辜負左人一番心意呀
最多我而家接受佢啦
幫你搵多個妹妹啵
第時幫你餵提子dup下骨啦

原則係一定唔撚氹 有女鍾意我關我撚事呀
又唔係我flirt到佢鍾意我
使唔使專登做到自己好乞人憎你先開心

講笑姐又唔會咁惡咁屌既
想講既係女朋友應該睇開啲
都好彩我女朋友好大方
我9up都唔會亂咁嬲

我係無乜野，仲可以同佢一齊講，呢樣我覺得好少野
就算係講完我唔開心，我都寧願佢講，除非係真係出軌果啲先接受唔到

有咩問題，大家都即時講，之後發生咩事都唔會有誤會
誤會就係你以為小事忽略左，先化大

識handle唔代表另一半唔想知你發生咩事，好似樓主咁，呢件事未就係男仔唔講，樓主先有條刺，先係度諗
作為另一半係唔係要照顧另一個感受，如果女仔唔介意，你唔講當然無所謂。但女仔介意，你唔講對佢而言就好大問題。

咁信任唔係靠把口講出黎既，兩樣嘢黎，真係為你好既，就唔係日日同你講有幾愛你，而係身先士卒咁默默去做，為你著想。

真正情投意合既情侶係不用多言，就好似兩個之間相處既時候，你眼望我一眼，我又望返你一眼，一齊笑左，其實已經好恩愛，因為大家搵到彼此之間既默契，自然就慢慢建立信任，就係可以簡單到咁。當然凡事總有例外啦。

你要知道一點，就係講好聽既說話我擔保佔90%純粹係想討好對方，你自己回想一下有時自己不自覺都會講啦係咪？講左，但係唔一定會做。

所以聽吓就算啦。仍然呢，都係要睇佢本身既所作所為，係咪真係果回事。女仔最容易信甜言蜜語㗎啦你應該知㗎，但係當局者往往都好難諗到自己中緊圈套就真既，畢竟只有某d性格既人先會抽離去返現實去思考

相處方式大家接受到就得，其實我意思係點都講左先。後面句野其實係比個意見，應該話係我同男朋友都會咁做

我都好好奇其他人會唔會接受到呢種方式

入黎睇貼圖先

女人小事化大
係要搵野黎嘈
嘈完又話自己講道理

女同事對佢有好感姐
又唔係佢對女同事有好感

最好揾個狗籠困住你個伴侶咁就唔洗擔心
如果你唔想佢擔心就困自己

分手

咁如果女朋友feel到男同事對自己有好感
咁使唔使同男朋友講？

好想知你諗緊咩 我咩都同曬你講 原來你對我仲係會收收埋埋 我太天真定咩

問題在於唔係條條女好似你咁㗎嘛

女仔角度，同意講咗先好過之後先知，但唔同事咩都要講。如果佢被女flirt，我點都會在意同唔開心，佢願意講善意的謊言有咩唔好，但如果決定咗要呃我就呃一世，唔好俾我知。

屌你要暪就暪到底啦